【核彈】警隊申領大量漂白水、防護衣

【武漢肺炎】警隊要4.4萬件防護衣消防0件 3個月索3,628公升漂白水

《蘋果》取得一份政府文件，揭露物流署向各個政府部門發放防疫物資的數據。記者抽出其中8個最常接觸潛在感染者的前線部門作比較，發現在7項防疫物資中，警務處有3項都是索取量最高，同樣是紀律部隊的消防員，物資則緊絀得多，只索取0支漂白水及0件全身防護衣。至於要到醫院及隔離營採訪的香港電台，則在4項物資中包尾，外科口罩數量只得警方的4.6%。

根據文件，由於外科口罩及N95口罩的數量較為充裕，所以物流署已在疫情第一階段分發予各個部門。其中，衞生署取得最多外科口罩，達132萬個，其次就是取得約64萬個的警務處，香港電台則只得2.9萬個。至於N95口罩，警務處得到的數量最多，接近1.4萬個，比起每天要在前線清潔街道及高危地點的食環署還要多出16%，至於衞生署則只有256個。

隸屬消防處的消防員及救護員經常都要接觸疑似患者，但其所獲物資則不及警隊。根據公務員事務局資料，消防處編制約是警隊編制的32%，但其所獲發的N95口罩只得1,000個，僅是警隊所獲的7.3%。

文件亦有列出另外5項物資的2月至4月預期需求量（forecast requirement），其中最受公眾關注的全身防護衣，警方又是申索量冠軍，需要約4.4萬件，比食環署多18.8%，至於海關和入境處則分別只得6,355件及2,471件，消防處一件都沒有。

酒精搓手啫喱方面，食環署的預期用量最多，需要5,000支；緊接其後的就是警務處的4,800支，而港台則只有118支。社會福利署轄下的中西區及離島區社會保障辦事處，早前有一名男職員確診武漢肺炎，署方因此即時起關閉該辦事處。不過，社署預期使用的酒精搓手啫喱只得1,000支，是警方的約五分之一。

漂白水是殺滅病毒最有效的清潔用品，警務處再次成為8個部門之冠，預期用量達3,628公升，入境處、海關和社署各自只得幾百公升，港台預期使用20公升，食環署和消防處則是包尾，預期需求是0公升。

毀屍滅跡

推

屌！班冚家產！咁多漂白水飲咗佢啦，死黑狗

又核彈

貼連農牆

真核彈 春袋冇人理
推上報
我要係熱門見到

Pish

應該係拎去賣

要幾千升漂白水做乜撚野

日日都核彈，有撚用咩，過幾日誠哥有口罩咪照無咗件事

香港人，抵死

Push

處理無可疑屍體

派比黑警家屬

漂白水係用黎清潔比佢地強姦完既屍體姐

垃圾

以為用漂白水就可以漂返白變白警？

消防
吹咩 乖乖地準時返工啦

推啊屌 真核彈唔係由佢下

拎完政府公帑 咪又係拎出去賣

pish

飲勝

真係痴撚線 驚賊 依家變驚毒

攞黎溶左條屍佢

核條鳩咩
黑警人衰啫臭唔係新聞啦
不過經過大半年都乜事都無

食環處都冇漂白水？

洗錢就叻

香港做恐怖分子真係幸福過人

A

洗血跡

擺撚明係啦 屌死黑警

軍政府，根本d資源都係由警隊分配

日日都核彈。
就黎核冬天。

.... 我要全世界都見到

咁多漂白水！？ 洗血跡？

DKLM

都有機會

推呀

每次都係

救護屬於消防
而消防一件防護衣都無拎

我懷疑班綠曱甴拎撚咗啲清潔用品返屋企及親朋戚友。
請記者查查佢。

推推推

飲撚左佢

罷工啦屌

yes

文宣文宣

食環居然唔洗漂白水

cls

保皇狗仲話加呢班仆街人工
好在泛民全力拖住
唔係真係食得屎
熱狗玩緊分化
on99

Lm

警務處一香港最大毒瘤

搵邊個查
權力及特權法一早比保皇狗控制住
唔係泛民拖住
班狗仲有人工加
仲有班熱狗呢個時候仲掛住分化
好撚噁心

警隊屬警聯部管，是中共維穩部隊，是聽黨指揮不是服務市民；任何物資支出應該問中央攞，唔應該向政府攞......

班狗之前仲大大聲屌人帶口罩

軍政府

黑狗死全族

屌你，處理屍體？

狗賊已經成人民公敵

真係cls

洗臭格？

班廢物行行企企其實唔出現都得

貪生怕死

六月到家下
個地球爆左幾多次

一大堆殺人強姦打劫都冇人理
你呢粒連手槍子彈都算唔上啦.

推推推推推推

source 已經係 報紙了

push

因為班狗好貪心 成日偷物資返屋企

老貓

拎返屋企用

覺得自己太黑，咪試下飲漂白水囉，為咗漂白，真係好自私

比唔比資源裝備班傻仔公墓員都係照常返工
咁點解要比你先
緊係益左忠誠勇毅自己友先啦

香港人 ， 抵死

殺黑儆百

飲撚晒啲漂白水呀死黑警

救護員好似係屬於消防處，冇防護衣？

黑警痴l線

漂白水多過晒另外加埋
唔搵佢地入隔離病房搵醫護咩真係.....

囉返去分晒比d親戚下話，成班黑警真係好驚死全家

唔知會唔會拎嚟糟質未死嘅人
唔知會唔會拎嚟清潔死咗嘅人
唔知會唔會拎嚟整水炮車嘅水

其他紀律部隊唔罷工，講咩啫
自己既福利自己爭取
香港人抵死架

漂白水清血跡，清 DNA?

又唔做野又唔讀書，拎又拎貴多，呢班狗係咪全部支那蝗蟲黎架

Everyday is a 核彈 day

你老母 最撚唔洗用既拎最撚多班狗係香港真係玉皇大帝咁撚樣

推

死黑警九成九拎物資去賣

p

公器私用是黑警常識吧

全天候核爆

俾班狗用哂撚哂

強力建議消防處 同埋救護員另外所有醫院管理局嘅人 在警隊作出平衡對待。 只要係警察或者佢家屬 就要按章工作 唔好再 比任何特權呢批人因為佢哋平時嘅工作已經受盡特權。

8個月黎用唔少

3600L 可毀屍滅跡幾多次

香港人仲會關注咩

都係會死全家

i agree

推爆佢

肯撚定啲漂白水係俾佢地攞返狗宿自己用

黑警含家產

721

九成九唔洗登記簽名
然後拎返屋企用

想整化武定爆炸品？

【本報訊】日前懷疑化學清潔劑「兩溝」致爆炸的意外，令一名清潔女工死亡。不少家庭喜歡自行購買化學清潔劑，在家「DIY」通渠除漬，一旦使用不當，隨時自製毒氣，甚至釀成爆炸。學者指出，現時並無法例規定，生產商必須在零售包裝上列明化學清潔劑的成分及濃度，不熟悉化學品的市民「左溝右溝」，很容易出事。立法會議員批評政府在這方面的規管「一片空白」，敦促當局盡快立法規管。

市面常見的化學清潔劑五花八門，在超級市場或五金舖都能輕易購得，城市大學生物及化學系副教授張漢揚表示，每種化學物都有不同特性，不能胡亂混合，甚至連怎樣稀釋也有學問。他指出常見錯誤有五種。

錯誤1：鏹水 / 通渠水 + 漂白水
不少人會買通渠水甚至鏹水，將渠道內的阻塞物溶解，張漢揚表示，該兩種化學物屬高濃度硫酸及強酸性，腐蝕性極強，可「乸穿」衣物及皮膚，使用時必須極小心，而且千萬別以為加入漂白水可以順便消毒。他說：「漂白水係強鹼性，兩者混合會極速發熱、出煙，釋出有毒氯氣，吸入後會對食道、肺部造成極大傷害。」

錯誤2：漂白水 + 雙氧水 + 哥士的
漂白水及雙氧水都有消毒功效，哥士的則可除污，但將三者混合，便會發生爆炸！張漢揚指出：「哥士的即氫氧化鈉，加入漂白水會起泡、發熱，再混合雙氧水呢種氧化劑，就會爆炸。」

錯誤3：將水加入鏹水 / 通渠水稀釋
鏹水及通渠水要用水稀釋才可使用，但原來稀釋的程序也大有學問，切勿將水加入鏹水或通渠水，因為水加入強酸性物質會發熱，氣化成為水珠後，便會大量飛彈出來。「應該將通渠水逐少逐少加入水裏，而且要慢慢倒，才能確保安全。」

錯誤4：通渠水 / 鏹水通馬桶、糞渠
廁所塞了，不要胡亂將通渠水或鏹水倒入馬桶。張說：「馬桶、糞渠含尿液，尿液可釋出阿摩尼亞，再溝埋強酸、硫酸，釋出嘅氣味會刺激眼睛同呼吸道。」

錯誤5：關窗消毒
除非要「焗死」蚤、蟑螂等害蟲，否則消毒家居必須空氣流通，窗和門都要打開，否則等同自製毒氣室，「尤其係氯水呢類消毒劑，本身有好高毒性，大量吸入會損害肺部，嚴重更會窒息死亡。」

要嚟飲？

幫D女洗下面都唔洗咁多漂白水架...

唔知俾狗偷咗幾多%

消防咁低嘅
救護車唔係under佢嫁咩

7093 被列入戰略物資

三千幾公升
仲要開水用，多撚到咁
用黎處理屍體呀

世紀垃圾部門沒有之一，一向已經係貪污之首，依家更加誇張

PUSH!!!!!!!!!!!

冇人理呢張，個個當睇唔到

推 黑警死全家

支持警察飲撚曬啲漂白水佢

班藍屍咪繼撚續撐狗

你地班狗搶撚曬你哋保命既野 搶撚走曬醫護要既物資

你地班藍屍記得死撚曬個陣仲要跪係度多謝中共多謝港共多謝警狗呀

借位
[推上熱門]電郵師出嚟啦！促請監警會盡快公佈有關《反修例事件衝突現場警方處理手法及武器準則報告》

假如被血液污染嘅地方或物件，就可用1比4濃度嘅漂白水消毒，調較方法就係將10毫升漂白水加入40毫升清水內。

用黎清洗血跡

死黑警！人又細膽
死返屋企啦！浪費社會資源！

人民公敵

領左咁多防護衣，就送5000速龍去武漢啦

處理DNA

[推上熱門]電郵師出嚟啦！促請監警會盡快公佈有關《反修例事件衝突現場警方處理手法及武器準則報告》

要睇埋實際工作需要，食環大部分職員都日日對住垃圾，一人一日兩個都可能唔夠

721831

推
依家醫管局就話得返一個月貨仔
警曱好嘔返曬出黎

人均200個 要咁多做乜

係人都知，得藍絲唔知

死黑警

屌你老母香港政府

200個係用幾耐？

救護under消防處，分得咁少真係

班垃圾 有鳩幫手抗疫咩

絕對有可能

憑咩阿

以權謀私
popo係市面買唔到，直接係政府物資度攞

攞返屋企自用，派街坊囉
以權謀私，公器私用

廢撚到

全部物資俾哂佢哋

。

屌呢個社會真係有病

推上微博
香港人點屌都無用

up

公器私用

狗賊有1/3係supporting roles，777話唔準用公家罩

幫推

(代po)勇武留意，大埔吹雞諗清楚先去

有咩可能唔係救護最多resource

黑警攞任何野都係浪費資源

收啦

幫佢地老婆消毒

漂白返

睇個樣都似係

直頭成個表街招貼

pppp

佢地用漂白水太死？係咪同我家清潔

漂白水應該係方便佢地殺人滅口之後清理現場

人地渣槍㗎 你唔俾佢 佢射死你又拉又鎖啊

全面封關 刻不容緩

解散狗隊 刻不容緩

黑警死全家

提提大家就黎21號,

721唔見人

殺完人用泥洗血 姦完人用泥清dna

推囉

已tweet
請幫推及做其他外語文宣

外科口罩 咁CHEAP 雞 點比軍政府用呀 傻鳩

DLLM

毀滅屍體證據

一定

係人都知
but so what?誰惡誰正確，香港已經係極權社會
佢地係特權階級

點解消防同食環可以1公升漂白水都冇
唔駛清潔消毒？

事實證明狗屋播毒先有用。

PUSH

毀屍滅跡用？

D外判食環工人連洗地水都唔夠用
要溝水溝到勁稀
條街洗極都勁撚污糟
都唔知交稅為乜

你估真係要嚟防疫咩，用嚟毁屍滅跡

全部仆街黎

核乜嘢彈…電槍都阻止唔到啦

貼爆佢

呢個真係更加突顯黑警嘅荒謬
(我估食環旨意外判商買消毒用品)

警隊已經係一個大毒瘤。

日日殺左人，要清潔狗署

死黑警要黎做咩

全球最垃圾組織

貪生怕死 定 忠誠勇毅

推上報

推！

1:4 ge 漂白水 係用黎洗血跡

Up

3萬隻狗得5000係會參與出街行動，其餘全部駐守/文職/調查坐office/休班

你自己睇佢點解釋721

全世界都知，洗血跡，洗證據

係咪想捉更多未成年小妹俾自己姦 又益下d圍村黑社會老野姦下過下癮 然後用漂白水洗閪呀？

幾多粒核彈？要引爆先得架嘛

社署拎啲漂白水派綜援？
仲多過衛生署咩玩法

屌你老母攞嚟飲？

借個位thx

發燒影片#4
推到第1啦快啲
仲有做國際文宣

Follow like share 佢fb

2020.2.16 5:11pm
大大力推出WhatsApp fb ig Twitter line

由熱門#8升到#3了

越高越易推

文宣時間

拎黎 又唔做野

推，黑警死全家

tui

屌又食又拎

狗

又核彈炸到地球四分五裂未

點解唔整埋n95同全身保護衣同漂白水？

點解 點解可以咁

不知所謂 真係荒謬

習

推呂

最諗唔明係點解消防會乜柒都無

屌你狗賊

死黑警食撚屎啦屌你老母臭閪

浪費曬啲物資

落左漂白水就無可疑架啦